# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-30 02:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-03 14:46+0000\n"
"Last-Translator: Monstorix <monstorix@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"agama/agama-service-master/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#. Runs the startup phase
#: service/lib/agama/manager.rb:88
msgid "Load software translations"
msgstr "载入软件翻译"

#: service/lib/agama/manager.rb:89
msgid "Load storage translations"
msgstr "载入存储翻译"

#. Runs the config phase
#: service/lib/agama/manager.rb:104
msgid "Analyze disks"
msgstr "分析磁盘"

#: service/lib/agama/manager.rb:104
msgid "Configure software"
msgstr "配置软件"

#. Runs the install phase
#. rubocop:disable Metrics/AbcSize
#: service/lib/agama/manager.rb:124
msgid "Prepare disks"
msgstr "准备磁盘"

#: service/lib/agama/manager.rb:125
msgid "Install software"
msgstr "安装软件"

#: service/lib/agama/manager.rb:126
msgid "Configure the system"
msgstr "配置系统"

#. Callback to handle unsigned files
#.
#. @param filename [String] File name
#. @param repo_id [Integer] Repository ID. It might be -1 if there is not an associated repo.
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:63
#, perl-brace-format
msgid "The file %{filename} from repository %{repo_name} (%{repo_url})"
msgstr "来自 %{repo_name} 的文件 %{filename} （%{repo_url}）"

#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:67
#, perl-brace-format
msgid "The file %{filename}"
msgstr "文件 %{filename}"

#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:71
#, perl-brace-format
msgid ""
"%{source} is not digitally signed. The origin and integrity of the file "
"cannot be verified. Use it anyway?"
msgstr ""
"%{source} 未经过数字签名。因此无法验证文件来源和完整性。是否仍要使用它？"

#. Callback to handle signature verification failures
#.
#. @param key [Hash] GPG key data (id, name, fingerprint, etc.)
#. @param _repo_id [Integer] Repository ID
#: service/lib/agama/software/callbacks/signature.rb:94
#, perl-brace-format
msgid ""
"The key %{id} (%{name}) with fingerprint %{fingerprint} is unknown. Do you "
"want to trust this key?"
msgstr ""
"密钥 %{id} （%{name}）（指纹为 %{fingerprint})）未知。您想要信任该密钥吗？"

#. Should an error be raised?
#: service/lib/agama/software/manager.rb:141
msgid "Initializing sources"
msgstr "正在初始化软件源"

#: service/lib/agama/software/manager.rb:146
msgid "Refreshing repositories metadata"
msgstr "正在刷新软件仓库元数据"

#: service/lib/agama/software/manager.rb:147
msgid "Calculating the software proposal"
msgstr "正在计算软件提案"

#. Issues related to the software proposal.
#.
#. Repositories that could not be probed are reported as errors.
#.
#. @return [Array<Agama::Issue>]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:563
#, c-format
msgid "Could not read repository \"%s\""
msgstr "无法读取仓库 “ %s”"

#. Issue when a product is missing
#.
#. @return [Agama::Issue]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:573
msgid "Product not selected yet"
msgstr "尚未选择产品"

#. Issue when a product requires registration but it is not registered yet.
#.
#. @return [Agama::Issue]
#: service/lib/agama/software/manager.rb:582
msgid "Product must be registered"
msgstr "产品必须注册"

#. Returns solver error messages from the last attempt
#.
#. @return [Array<String>] Error messages
#: service/lib/agama/software/proposal.rb:223
#, c-format
msgid "Found %s dependency issues."
msgstr "找到 %s 个依赖问题。"

#. Probes storage devices and performs an initial proposal
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:115
msgid "Activating storage devices"
msgstr "正在激活存储设备"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:116
msgid "Probing storage devices"
msgstr "正在探测存储设备"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:117
msgid "Calculating the storage proposal"
msgstr "正在计算存储提案"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:118
msgid "Selecting Linux Security Modules"
msgstr "正在选择 Linux 安全模块"

#. Prepares the partitioning to install the system
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:126
msgid "Preparing bootloader proposal"
msgstr "正在准备引导加载程序提案"

#. first make bootloader proposal to be sure that required packages are installed
#: service/lib/agama/storage/manager.rb:131
msgid "Adding storage-related packages"
msgstr "正在添加存储相关软件包"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:132
msgid "Preparing the storage devices"
msgstr "正在准备存储设备"

#: service/lib/agama/storage/manager.rb:133
msgid "Writing bootloader sysconfig"
msgstr "正在写入引导加载程序 sysconfig"

#. Issue representing the proposal is not valid.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:192
msgid "Cannot accommodate the required file systems for installation"
msgstr "无法容纳安装所需的文件系统"

#. Issue to communicate a generic Y2Storage error.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:203
msgid "A problem ocurred while calculating the storage setup"
msgstr "计算存储设置时发生问题"

#. Returns an issue if there is no target device.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/proposal_strategies/guided.rb:124
msgid "No device selected for installation"
msgstr "未选择用于安装的设备"

#. Returns an issue if any of the devices required for the proposal is not found
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/proposal_strategies/guided.rb:140
#, perl-brace-format
msgid "The following selected device is not found in the system: %{devices}"
msgid_plural ""
"The following selected devices are not found in the system: %{devices}"
msgstr[0] "未在系统中找到下列已选择的设备： %{devices}"

#. Recalculates the list of issues
#: service/lib/agama/users.rb:152
msgid ""
"Defining a user, setting the root password or a SSH public key is required"
msgstr "必须定义一个用户、设置 root 密码或者配置 SSH 公钥"

#~ msgid "Probing Storage"
#~ msgstr "正在探测存储"

#~ msgid "Partitioning"
#~ msgstr "正在分区"

#~ msgid "Writing Users"
#~ msgstr "正在写入用户"

#~ msgid "Writing Network Configuration"
#~ msgstr "正在写入网络配置"

#~ msgid "Saving Language Settings"
#~ msgstr "正在保存语言设置"

#~ msgid "Writing repositories information"
#~ msgstr "正在写入软件仓库信息"

#~ msgid "Finishing storage configuration"
#~ msgstr "正在完成存储配置"

#~ msgid "Writing repositories to the target system"
#~ msgstr "正在将软件仓库写入目标系统"

#~ msgid "Initializing target repositories"
#~ msgstr "正在初始化目标仓库"

#~ msgid "Restoring original repositories"
#~ msgstr "正在还原初始软件仓库"
